港女嫁黑人,不要港男,因無風度

個黑人真係好黑

once you go black you never go back

黑鬼扑野時會講
suck my dick bitch

條女咁豬

食唔起鮑魚要食屎

又驚比人笑

所以同人講

D鮑魚臭既

好知味咁食屎比人睇

唔洗驚便秘

香港仔唔會幫你開門，黑鬼會幫你大力開後門

似佢保鏢多過佢條仔

多謝個黑人，救咗香港男人

呢D A>B B>A既論戰睇到厭晒

辛苦哂哩位黑皮膚男性

條女根本想做公主咁
D語氣諗法
港女之最

因無長度

佢用長度決定風度啫...

到底係香港男人唔會同你開門 定你見親啲男人都係唔會開門既男你？
由細阿媽教既野 以為好普通 原來啲人反而話香港人唔會咁做

含啦

又係喱啲口吻
又要平等又要風度
簡短嚟句即係兩隻字: 著數

風度？
問下自己係咪賢淑先

又要平等又要風度
妳哋用吓個腦啦

含黑腸

風條撚咩 又話要平等

個黑人唔差呀，又係醫生，又有能力移民美國，個港女都係睇中呢點啫，你話如果係深水埗執件？睇下條港女仲係咪真愛？

條仔醫生～完

黑大腸
好過港仔芝士腸

口聲聲話不要港男
其實向錢看
拍拖個陣又唔撚拖人隻手

冇人向錢看囉唔該
係上進心 !
係安全感 !

惜食

便利店一見鍾情 之後一齊到 好值得學習

黑人醫生

係就快～帶埋啲黑籽走

一般呢D食洋腸普遍都講鬼佬有風度D
但其實只係借口,根本就係拖住外國人威D
咩港男無風度全部自己腦補

拖件黑鬼有幾威
根本只要有錢咩色唔重要

仆街淫閪港女愛食大黑腸生黑仔

黑犭星手槍～

係兩件黑妹～

痴撚線香港男仔冇風度我敢講香港男仔係世界上算數一數二好

條片入面有，佢個女成隻猩猩咁

1：49

GET BLACK

唔知點解條女D表情動作一睇就覺得佢好港女

睇黎個黑人唔算係美國出世
從佢講野得知

嫁就嫁啦屌你老母咁撚多嗲
臭閪港女-1呀
多謝個力架啦我地真係

黑腸 win

BIG BLACK COCK

都係你地不停話d女係雞

港女嫁白鬼，生啲混血兒起碼靚啲，屌，依家嫁黑鬼，啲基因會令你啲子孫一世都黑皮膚，記住冇係度生，黎禍害香港人，番非洲啦，屌你

又係時候俾大家睇下咩叫高質港男

其實香港男仔厹係遠近馳名

仲唔夠？

話佢係雞就做雞

十件港女十件幫佢頂唔該都無聲，仲要串柒柒

而家遇親女人係門前等
一手大力fing鳩度門等大力反彈
等人開門咁爽呀

幫你開門就假既
嫁入豪門就真既

條女對腳幾淫

力加

之後生咗個半黑半黃嘅啡鬼
唔係話佢係香港人
影衰晒

留名等睇插蘇論

黑人有個好處 就係影黑白相都唔覺有問題

真愛不分種族

different species

真係屌佢老味，嫁黑鬼玩大黑腸就算啦，生兩條女出黎做乜，你估香港唔會岐視黑鬼咩

best metaphor ever!!

Once you go back....

想嫁港男都唔得啦
以為自己好靚咩

好慘佢個女
好地地起碼可以做黃種人變咗做猩猩🦍

呢個真 港男係世界不嬲出問有風度 日本妹同鬼妹好受落
港男係衰身體質素差

有無人答到我點解d 黑人手掌唔黑

因為人地係醫生嘛，如果唔係撚比佢屌咩，港女

嫁黑人冇所謂
嫁完又要踩返香港人

係好既就算樣衰既都大把男人對你有風度
死港女太易認，對佢地唔洗講風度
拎住塊死人閪以為自己優越過人

要j大唔要j細既

咁好樣走去食黑腸咁低賤
睇死佢都係包養隻鴨
包3餐 包埋七穴

知道香港醫療差 搵定私家插喉

真，港男真係好有風度

呢個po酸到
成班金鐘抄登仔又毒又冇女
淨係識racist

有腦就唔係港女

其實嗌唔嗌交, 有冇風度邊關人種事
我同過宜家果個拍拖幾年都未試過嗌交

講出重點

條片話黑鬼係牧師已經冇睇落去

試下搵普通黑鬼同香港男仔俾呀,冇喊撚住返黎當你羸

其實佢又唔錯得曬wor 洋腸無咩接觸唔講啦

去過大陸exchange 就算係扮野都好 d男同學 真係出出入入都會讓女仔先 同埋會幫手開門之類 有凳唔夠分都係讓比女坐 大致黎講都算好照顧女仔

講返香港例子 可能圈子問題啦 上次食飯 有男有女 枱面餐牌就得2份 d男一坐底就搶左黎幾個自己睇 幾個女仔係度睇空氣 個下都覺得幾無風度

多謝條黑撚避免港女為禍人間

認真，香港人係仆街

你當自己係鮑魚？

個女唔應該generalise所有香港男仔

once you go big you never go back

咁先知隻手乾唔乾淨

香港男人錢係世界上數一數二最有風度嘅
換轉係日本或者韓國
我大巴大巴車撚死你

佢應該比之前既港男男友hurt得好深，而家耿耿於懷

牧師做愛係咪要用傳教士式？

哩句真

點解要幫佢開門 佢自己無手呀 on 9
利申：絲

碌9 越大越有風度

同張梳化一樣色

成世揹屎袋

雞都照食

你遇唔到有風度嘅批姐

佢係咪當個黑人係性奴

係愛呀
唔該

chocolate milk

港女都係五十步笑百步啫

醫生

屌，唔講以為嫁左去第三世界啲貧民區！

說到底都係淫底丶臭西想吃大大條撚！

條女老豆咪又係冇風度港男，幾時同佢脫離父女關係呀？

我笑到仆街 要落地獄了

香港唔太住得人，返美國

you sucky sucky
me cocky cocky

點睇得出係酸，條女咁嘅格香港冇人想要喎

佢地冇將女性同男性平等對待，覺得女性係需要被照顧已經有啲睇唔起人啦，唔好再用風度黎包裝喇唔該

睇到後面根本就知道真相係咁

唔會幫你開門聽完笑左
極品

恶心，我都替香港男同胞感到气氛！妳喜歡黑大屌就說喜歡就行，還要侮辱下港男無風度！不喜歡香港就滾！以後有你後悔的！

哭左 愛港同胞 撐

日日食黑腸

諗起呢條友
Baby become doctor

想乜撚野要
根本唔撚到你班金鐘仔有得揀

可能外國係比較有風度,但會唔會因為風度選外國人

老老豆豆 隻淫腳好撚正

把聲都係

睇下個POST就知港男冇風度
賓周細自卑都算
人地批評唔識虛心接納
永遠只識諉過於人

港女收皮啦

比鬼佬打=覺得好man
比港男打=人渣

香港男仔不知幾有風度

其實香港男人真係咁好咩連燈仔自己有得揀會唔會揀港男

含完之後有無喉嚨痛

我見到佢都唔會幫佢開門啦

Niggest

就算港仔拖鬼妹都係唔順眼

唔關乜撚野酸唔酸事

應該用廣東話講
吔啦！8婆

應該都溝白左少少，似南亞

對住詆毀自己人嘅賤種何需展示風度？你見到大陸人通街痾屎會唔會遞埋厠紙抆埋屎呀？咁鐘意接納人不妨打開家門迎接蝗蝻入住啦懵撚

依家先30 個女都6歲
23歲話看透港男無風度
都係睇中人地係醫生又有綠卡姐
仲要傳導人都好好搵
睇唔到有咩原因佢唔係拜金

係呀全香港都冇一個好嘅，包埋你老豆你阿爺冚家男人，啱唔啱聽？

巴打心水清

吓，唔撚係啩！？
我認為港男過多風度添，又挽手袋又綁鞋帶
好似做阿4咁，寵壞晒

乜撚嘢開唔開門 你自己唔撚識開門同頂住到門？
你估人地唔趕時間返工返學架？ 你隻手殘廢架咩

揀乜撚呀屌你老母，唔撚識字就睇多次啦，話咗冇人想要呀，痴鳩線

熄左燈無分別

高大靚仔有錢就叫有風度
普通樣港男幫你開門就當人bellboy老馮咁
食黑鬼有錢醫生人地都未講咩就自卑心作祟 回頭踩港男幾句先
港女真係犯賤到

根本係Once you go black, you never go back.

風度定長度?

為民除害，黑鬼好野

人地唔想咀表明自己係臭閪，先搵港男做擋箭牌

睇佢講野啲嘴臉，都知好（浪黎）啲人黎

利申：唔識睇相

其他唔講
黑人肯定餵飽佢
條女肯定有性福

自己開啦

重點：計劃成家移民美國

憑我一個都可以掌佢嘴啦
黑人夠大把仆街啦 根本睇你好唔好彩

剩係識講very good

重點係醫生啫

淨係識講唔開門就冇風度 完全冇point
反中鍾意黑鬼扯住你把頭髮㩒你埋牆屌

More please

幫你開左門
唔該都冇聲
閪口閪面好似老馮咁
仲同你開呀?

試下冇錢黑人呀

做肉便器都要話比全世界知

同後面張梳化一樣色

爛臭閪 自己食黑腸 要香港人幫你埋單⋯

香港人唔鍾意咁多非華裔人士係香港呀 屌你

去非洲啦

其實你COPY左幾次，我都睇唔明你想講咩

You want banana ? Chocolate banana?

入呢個post都知事主冇揀錯酸撚到...

我身邊既人 男男女女都好有禮貌有風度
但好多港女仲衰
之前係MK幫過一個女仔，多謝都無句
有次返工落雨遮埋個女仔行（10米左右），行過自己就一支箭走開，多謝都無句
睇到呢度連登仔實話樣子問題 我唔評論個樣 但有人幫你你都應該講聲唔該／點個頭示好下嘩，幫你好似應份咁，唔該都無句

屌你

黑 粗 長 硬
VS
黑 闊 鬆 墮

嗰黑人之前係我間中學係牧師。 利申勿雙認

條女好正

其實係街上面or網上通常見到好多同中東佬，難民，黑人一齊既港女都好明顯係冇人要既剩女

黑人始終係本質上最好嘅人種

外國人有風度過港男係事實喎
外國男就算唔識對方都會幫對方開門/讓人行先
而港男係咩都當睇唔到
彩你都有味

港男變得有風度就溝到女的話 就唔會有毒撚啦
On99

唔知變得有風度係咪一定溝到女
但係格衰唔尊重人就一定唔得

今日放工係7仔買野都見一個

有條臭閪拖住條南亞佬

買野係條女比錢

幾有風度呀 要條女比錢

有禮貌有風度又點 咪一句無上進心 898~

勁靚仔

港女一向講野主觀架啦。

不過講真。又唔好歧視黑人。 黑人都有心地善良。有型有學識有家底。

佢話"普遍"港男都冇風度
又已經戴晒頭盔講係佢識嗰D
係佢遇人不淑

成班傻閪就對號入座
好似人地直接對你人身攻擊咁起晒鋼
自卑心作祟

洋腸+醫生+美國居留權
就算唔係洋腸啲女都濕晒啦
其實開門呢啲真係on9，咩叫風度先
港男好多都又拎手袋又幫gf抹餐具但係就俾人話乸型
同埋港男咁弱勢係港女強旱格train出黎，唔知點解港女對住鬼又會小鳥依人返晒㗎喎，可能真係J型決定命運

好多無人要既女人走去揀黑人同南亞人

pussy

下 一個招牌跌落嚟
十個中左五六個啦
而家咁多獨生女 個個掌上明珠
唔做下人博紅顏一笑你想溝？
同你講嘢都廢事 除非你好靚仔

有d 直情任性又控制慾強
老佛爺咁果d 你都未見識過

真係好 幫佢開門可以開佢後門
我多多都開 跪住開

又唔好169打一船人
真係咁差 南亞 黑腸都唔要啦
咁我地港男都朝檢討既地方

比人拎著數拎得多
過橋抽板當傻仔咁玩
係人都變精啦

你要怪就怪個社會風氣

大把 我認我都係
靚仔 有錢咪得
唔到結婚冇人得閒睇你真性情
個個都係比緊條件

一係錢 樣 地位 職場著數
再唔係照顧周到 識哄佢

叫鴨咪仲好 d鴨做li d好專業
香港男仔我見過半太純太被動
點識li d 野 識都未必叻

拍拖一年有個6歲同4歲女

緊係比你行先唔係點後入你？

深水埗托布派準備成為眾港女恩物！！！

係要有風度
但唔係俾風度你呢隻臭閪

個黑人原本係醫生之後做宣教士。計劃移民美國。

倉鼠食蕉圖

從頭到尾都話投資港女係哂錢哂時間 識人溝台灣妹 簡直係男人之光

單憑開門唔可以斷定港男冇風度，俾我感覺係如果佢本身住外國，冇接觸過香港人，有日去到香港住就會覺得港男好有風度，或者覺得唔開門俾佢唔覺冇風度

風咩度
如果搵個有風度既港男但窮 我睇條女點講

港女眼中 = 無風度 = 計較錢銀 要AA = 窮

其實唔係港男, 係香港人

呢個港女注定俾人笑成世

係咪真係好粗爽好多

我就唔信因爲幫你開門呢啲垃圾野就愛上一個黑人

連登果然成班垃圾
人地個黑人正正常常, 又無做過咩野
就係同港女結婚

成班喺度種族歧視, 痴撚線

盲撚，成個post都係屌緊個港女

冇風度 我幫人開門嗰陣又唔見有人讚我有風度 話哂鬼佬多數有風度嗰啲係弱智 有冇分別 度度都有好人有衰人㗎啦

其實風度黎講係個人 唔多關種族事
平時唔少港男好有禮貌同風度啵
反而有啲鬼佬見到你 自己直行直過唔幫人開門
個女仔根本就搵籍口

係咪即係同買唔起樓嗰啲一樣 買唔起樓就日日睇淡 希望啲業主負資產？

好仆街 但我鍾意

話人唔夠gentleman之前又睇下自己係咪lady先啦
乜柒都老馮家陣打你工咩

是旦啦

No one cares

屌,突破盲腸
黑腸原來埋單仔

係啊 我地港男自卑反省
我地有冇得隆JER?
再唔係當自己狗咁比D女撚,
唔好反抗WO

做唔到?咪抵撚死冇女溝

嫁左咪返黎香港

我
直情唔係樓淡,係港淡

住元朗喎 見過佢其中1個女

又話男女平等 又要男幫女開門
點解女唔可以幫男開門 開門人人都做到啦掛

Shakalakalaka in you

鐘意黑人冇乜問題嘅

但唔好踩底香港男人， 抬高自己個黑人老公囉

個黑人又醫生又傳教士，講嘢有文有路
我覺得ok

但個女人講嘢同個思想，
一睇就知性格差嗰D來
香港男人都未會揾埋佢單

我反而覺得係個女人襯唔起個黑人

森林大戰死黑鬼

應該係石屎森林大戰死黑鬼

填黑佢

佢d非洲accent 英文去到美國

創新思維
一時間接受唔到

激情既野 我地港男識條春咩

嚇人有風度過港男，真係笑撚死

咁佢同嫁港伯拎身份證冇分別
咁就咪笑鳩港男啦

我唔要港女原因係港女成日搵男人笨

一個願打 一個願捱
個黑人硬食到佢脾氣都係好事

心水清
唔做下小丑 唔做下工人司機
想溝女？

八年前識，拍拖一年後結婚喎

哦

佢冇輸到架

直頭係princess啦

個浸貪錢港嬸味出晒黎。無仔唬佢咪話唔鐘意港男囉

佢只係搵到個乜都幫搞掂既人姐
開門都要搵人開
可以話風度問題 亦都可以話條女廢
開門咁小事咁大個人都唔識做

真
仲要拎d咁要既野出黎講